咁大雨,比D野佢地做

見到有咩亂泊車既戶外野記得報警

佢地係唔撚會理呢啲架